其實同性戀人士擇偶條件係乜？？？

想知我係同性眼中會唔會係正野

好難文字描述，建議你放幅相上嚟

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

要係同性戀
所以你係佢地眼中絕對正野 放心

無圖好難講

非基收皮

成日俾男人望，有次行海濱長廊有兩個男人望住我笑

大波加大抽

含過先知

可能你個樣有趣

都係ex話我知先知

連登gay佬全面進場

偏高流線型身材

性格

蘿友夠挺

靚仔